709苦主

有無人有渣709

跌多幾日入

仲會跌？

709最大吸引力係派息高，可分派收入少，派息自然會少。再加上最近派息比率超過100%，唔通仲可以保持住？

仆街 仲諗緊離唔離場

我揸咗好耐係苦主

你起碼食過息 我息都乜食食跌價

12年前賣咗

你擺一年就有息

止蝕定溝淡

利申 3.68

貨唔多 strong hold 算數

有冇人溝

好彩冇買

愈跌愈有

痴線
減一半息都有6%
有冇人敢接刀

仲會跌嗎？

dklm仲跌

好彩$3 邊冇溝

琴日先接刀2.88
今日仲平

其實係咪有d跌過龍

垃圾股都買

咁跌係咪要執

利申$4

唔理佢 等收息

何解

一轉見又2.7啦

好在都係入左小小
我自己覺得佢本身唔係重負債又有淨現金
財務穩健
應該比D信心

呢隻都垃圾？
鳩up你就叻

隻股派息好
現金又多
應該未算垃圾

其實係賺少左 唔係蝕錢 無理由再跌

賺少38％
最少跌返38％

1個月跌左20%
52週跌左37%
唔知夠未呢

撈底

又大升

跌30% 大約0.2 當派0.18息 都7%息

又跌啦 唔要自由啦

2.68入咗

大手入左10幾個

一手豬緊3000幾啦屌 唔想再睇

幾個月後再番黎睇

支爆將近了

有無兄弟仲stronghold緊

stronghold

仲hold緊

放晒啦，斬手指啦

放晒先爆升

咁都叫爆升

個人覺得如果成本係3蚊以上 可以溝下貨
3蚊以下就擺住先

苦主